香港做女人無得輸，唔洗aa, 可以用聲稱強姦報復， 離婚分身家

香港做女人無得輸，讀書語文為主， 女人有優勢， 拍拖唔洗aa男方俾哂， 情人節聖誕節生日拍拖週年紀念相識週年紀念等要男方送禮安排，結婚擺酒禮金買樓男方出，搵工又服務業為主, 可以用聲稱強姦報復， 離婚分身家， 打男友其他人屌男友無用， 俾男友打其他人屌男友無用， 重有冇

女人講既說話可以拎上庭做證據
人證物證以後唔需要

其實男人都可以分身家

可以， 俾人笑無用食軟飯

this is china

可以食軟飯我唔care

屌你老母而家男人仲難搵錢過女人,仲要男人出撚晒錢,唔怪得咁撚多男人自殺啦

係， 告過

香港做女人好過做男人

仲屈機過撞車黨
準備大量支蛆黎搵食

人證→自己
物證→眼淚+ FB x 個Like

處決

開房後不忿遭避開遂虛報強姦 美容師被情慾短訊出賣今認罪

人地都話比人性侵，你地做咩唔信人
係咪想迫死個女仔
而家要同蛆国融合，要自己證明返自己清白嫁

呢個真係痴撚線

#女權
#男女平權
#STAYSTRONG

佢地仲有個婦女團體幫佢地平權

香港地有幾地對夫妻買樓係男方比晒錢
大多數都係兩公婆一齊比首期一齊供，不過男方普遍比多啲就真

我見幾個Friend都係咁。起碼全份首期係仔條俾。

自己就廢，無咁嘅本事

離婚就係將你副身家Aa

已無敵。。。。。。

唔係比哂，不過男方出50萬果陣，女方出20萬左右

就算告唔入都好
都唔可以反咬女方
因為只係冇證據顯示佢有做過
而唔係有證據顯示佢冇做過

普遍都係男方比多啲，但比少幾多就唔知，連登仔就次次講到女人不勞而獲咁，唔講以為香港女人唔會返工，日日係屋企齋坐等男人養

咁點解男方要俾多？
女權撚真係賤到男方俾多就覺得係理所當然

咁點解男方一定會俾多d先， 係咪物化女性？

香港唔單止做到男女平等程度， 更好多時女性更有優勢， 例如樓上兩個覺得男方俾多d係好理所當然既事。

係咪香港生仔既家庭搵得多d, 定女性就有用錢黎衡定男方值唔值得嫁， 咁邊個物化女性

香港職場上普遍存在性別歧視，女性係職場上升職機會或人工都比男性低，你又唔講
有人認為大家一樣比咁多叫公平，有人認為跟返收入比例去比叫公平，睇你點睇

根本就唔係俾多d 多數係男俾多好撚多

普遍存在性別歧視邊個講， 證據呢

確定數字我答你唔到，我無逐個朋友逐對夫婦去問人男比幾多女比幾多

究竟係女性想升但無得升， 定女性有丈夫照顧唔咁努力工作。 今日林鄭都做左特首， 當年97陳方安生都做政府入面華人最高位， 重都有人覺得男女職場歧視， 你見工班hr男多定女多？ 明明大班工種可以容易賺錢都以女性為主

其實去google一打 職場歧視 女性，大把野有得你睇

臭西

你班垃圾男唔aa姐。條女鍾意你請埋你都得

已經有前設性keyword, 而唔係拎中立數字， 我只係打 男女 收入， 第一個就出政府統計數字， 用咁中立既野黎辯論唔係更客觀咩？係要拎d主觀偏頗既垃圾文黎支持自己根本無意思

我試過俾女請 所以我認同

你地班毒撚同女權撚有咩分別
佢地就將幾個受家暴歧視女人放大到全宇宙女人
你班毒撚就將幾個拒絕你地既港女放大到所有女人

中期人口統計
按行業、性別及年劃分的每月主要職業收入中位數
男人平均中位數$16890
女人平均中位數$12000

最鍾意講野極端化，將最極端嘅例子拎出黎講，普普通通叫果啲無人講

篇野入面好多資料， 你拎個咁片面既出黎想講咩

第n次公乸大戰

根本唔駛工作
想食乜叫隻兵出嚟俾錢
無錢用就做一兩日PTGF

贏晒

男人激嬲女人 要哄 又哄又送野又剩
唔哄就係罪人
女人激嬲男人 你唔原諒佢就係小氣 斤斤計較
因為你做唔好佢先犯錯...
然後嬲尻你 再要你哄佢

男人同朋友傾女友有咩唔好 就係計較 小氣 講壞話 唔包容
女人同朋友傾男友有咩唔好 就係審判 分享心事 講事實 男既做得唔好

自己去睇Bim blurr點駁你啦

我一開頭講果d野有幾極端， 根本係香港係普遍例子， 你自己講職場歧視就真係極端。 職場性別歧視可以報平機會， 只要能力相同其他條件相同， 幾多間公司敢冒罰款風險會prefer升男唔升女

女人咁柒易做都仲會投訴惡做，死撚晒佢啦仆街！

有無實際數據同例子
香港3司13局入面，得陳肇始一個係女人。

行政會議入面得林鄭、葉劉、羅范椒芬、史美倫同陳肇始係女人，其餘28人都係男人。

根據政府統計處的最新數字，在 2009 年職業屬於「經理及行 政人員」的人士當中，男性佔 70.4%，女性只佔 29.6%。

Sterotypes，大撚把文獻

身在福中不知福，永不知足

張家輝:嗰啲女人呀好撚古惑嘅

根據官方早前公布的數字，去年本港女性就業人士的月入中位數只及男性的83.3%，且部分行業或職級存在同工不同酬。（2015）

賣淫合法化

真係好多五毛惡意挑撥香港男女問題

"無咁既本事"... 就係呢種思想, 覺得咩都男方要揹哂, 先叫好男人, 女人權力先過剩

私補界黎講
無論個學生係男係女
家長都想請個女既
男既想搵私補係好困難

差在未可以攞個閪出來當八達通咁嘟

有好多女人生左bb有人養咪退休囉 在職男性都多過女性 樓主用林鄭已引證到女人努力做野一樣做到最大個個

理性咁講，未到做一d高層工唔知男性係咪有利d，但一般十幾廿歲都會覺得女性事業起步會易d，搵份補習都易d，大部分連登仔都係後生自然感受到起步先

呢位巴打就心水清啦

地盤男性佔九成九，你幾時爭取女性加入地盤？

香港有幾多女人可以係結婚後做少奶奶？
大多結婚生仔後都即刻出返後做野，所以外傭先變得咁重要。
香港僱主仲有女性結婚生仔後就會辭職照顧家庭呢種舊思想，呢種思想令到係培訓資源同升職上都傾向男性，變相係對女性係事業升職機會嘅剝削

地盤需要體力勞動，所以男性較女性適合，但係管理方面，男性比女性有啲咩優勢？

日本東京都知事小池百合子係女人，咁代唔代表日本男女平等

男人偷食男人錯
女人偷食因爲男人唔好，都係男人錯

香港男人普遍有風度，有啲咩事都唔會亂咁講出口，相反女人鍾意扮演受害者，然後而受害者角度講到男人點衰

優勢咪就係佢係男人
要管的人都係男人

你肯講個事實出黎都係好事

懷孕已經令女性最少少左一年博殺時間， 職場上， 少一年經驗已經差好遠， 更加唔好講其他事。 女性性格生理背景會唔會令佢更加無極大意慾升咁高位？

日本文化係女人結婚後打理屋企， 係極普遍。
但香港文化係咪咁，

點解d女權撚永遠只拎一點拎支持自己論點唔敢全面去睇？

睇男女有冇職場歧視， 睇cv最直接

香港女人唔可以婚後做少奶奶， 係女人唔想， 定經濟局限？ 我相信九成香港女性有得揀都會揀唔洗做等丈夫養

女人轉工容易定男性容易， 但講面試， 普遍女性表現好過男性， 而同時hr都以女性為主， 作為管理層， 女性流動性大過男性，係好易睇得出， 你就話歧視？ 更加唔好講產假可以見工依個優勢

其實好簡單，同樣學歷同樣能力經驗既，點解要請條仔返黎篤眼篤鼻而唔係請條女返黎養下眼？
根本香港職場女人由見工果刻就已經大把優勢
仲夠膽走出黎逆向歧視

重有陳方安生， 當年香港華人第一人

搞gay 最安全
(安全性行為, 有固定sp 啦)

今次條友可以有咩籍口可以繼續spin

有調查發現，超過七成人士認為，在年齡 (70.7%) 或能力 (71.1%)相若的情況下，男性通常比女性有更佳晉升機會，反映大眾認為女性晉升的機會仍受「玻璃天花」的潛在屏障所限制。「玻璃天花」是指基於性別偏見，如女性能力較差或女性因要照顧家庭而難以兼顧工作等的看法，令女性在晉升至高級職位的過程中受阻。例如政府的女性部門長官只佔32.3%，而女性在企業中擔當領導的比例，比在政府部門中更少。在2009年，香港42家藍籌上市公司中，女性的高層管理人員（其中包括總裁、行政總裁或董事總經理）只佔2.3%。另外，在專業領域方面，司法界和高等教育界的高層中，女性所佔的比例仍很低。在2011年，香港八所政府資助的高等教育機構中，沒有女性擔任校長，而擔任高級管理層（如副校長或院長）的女性領導人員，所佔的比例亦不足一成。這反映女性在職場上其實並未獲得真正的平等對待。

有女人做到高層就等於係性別歧視？
再講多次日本東京都之事小池百合子係女人，咁係咪代表日本唔存在性別歧視？

我相信男女係一樣。九成人有得揀都唔想做， 一成真係有事業心， 不過男要用錢養家吸引異性負責拍拖結婚洗費， 自然要更搏殺賺錢。 相反女性呢， "我要賺多d錢搵個靚仔男友" 女權撚有冇聽過有人咁多？ 女性大部份所賺都花係自己身上， 咁更係唔洗搏殺搵多d錢， 唔搏殺自然難升職， 平時又鐘意講是非

跟樓主講，有無證據？
唔好用個人主觀去講

入大學人數女多過男
結論：男人廢
高層職位男多過女
結論：性別歧視

明明男人同女人係職場上面一樣可以搵咁多，甚至女人搵多啲都好普遍

點解經濟上要男方負責曬，拍拖結婚唔係雙方付出架咩，點解係單方面

呢個社會真係好扭曲，平權=女權

女人強人又得，弱又得

但男人就一定要做強，唔係就標籤做垃圾

你咁講同果班未審先判 跟車太貼既傻尻有乜分別？

講到人地一定係屈個教練
就好似班傻尻講到個教練一定強姦左呂麗瑤一樣
五十步笑百步

咁調返轉諗啦，其實係咪女人缺少左d乜野特質同能力所以令佢地比較少數做到高層？定係其實佢地從意願上就已經係「搵份好工不如嫁個好老公」先？性別歧視係一個現象，少數女人上到位係另一個現象，點解要用一個現象解釋另一個現象？中間既linkage係邊先

認為？
女性人數少就全歸咎性別歧視， 有咩邏輯可言， 我講咁耐全部有根有據有合理分析事實依靠， 但女權撚呢， 點樣講都一定係話一定性別歧視。 管理層唔鐘意女人， 覺得女人廢， 所以唔升女人。
全男人係管理層既公司例子好多， 不如你搵間全女性既公司， 咪證實係咪女性管理層少只係因為性別問題， 而無其他原因？？

女權撚咪用緊行動證實點解女性管理層咁少，

女權撚： 一定係性別歧視， 性別歧視is everything, 點講都係性別歧視， 全世界都係性別歧視， 自古以來都係不可分裂既性別歧視

大學收生有晒收生標準同分數，而職場歧視係講緊大家係同樣條件下是但一方普遍有優勢

同樣條件你講咋， 咩叫同樣條件， 點計分，點compare, 有冇例子

少女性你都可以代表話係性別歧視， 請問個直接原因係咩

一個男一個女，有個有撚一個有西
一個將5蚊銀入汽水機，一個嘔罐汽水出黎

女權撚人講佢又講， 同樣條件， 但永遠舉唔到咩叫同樣條件， 其實女權撚平時見工係咪即請， 唔知hr有好多考慮因素

係咪有標準有分數就唔會係歧視

升職只係睇年齡能力， 唔睇經驗唔睇發展潛能唔睇野心唔睇願意付出幾多代價， 依樣咪就係女權撚無職升既原因， 往往只講自己有利既地方， 不利既唔講。
定係女權撚太膚淺只識睇表面野。

我都話應該搞間全女性管理層公司， 再上市， 我借錢都put 爆佢

係D無拎用又唔夠膽出聲果d仔，先會話咩錢都要自己比兩份唔公平，你個社交圈子係有幾細呀，自己係咩人自然就吸到咩人埋身，大把女會請條仔食飯啦，睇人既姐，咁大個男人淨係識拎住個鍵盤叫春呻比女恰，你就抵死啦

其實講到底都係父權造成

女性有父權底下弱者福利
男性有父權底下強者福利

香港開始接受到女性唔順父權意識，但男就仲係無咩改善，所以做唔到順父權意識下的強者男性咪覺得自己慘

利申：9up

再俾女權撚終極一擊

香港01 社區

社區
男女議員比例影響決策 女性議題難入議程
撰文： 盧瑛婷 發佈日期：2016-10-15 00:01 最後更新日期：2016-12-31 23:52
星期三，新一屆立法會召開首次大會，議員逐一宣誓。在本屆立法會選舉脫穎而出的70名議員之中，男性議員有58位，女性有12位，女性議員總數佔整體議員總數不足兩成。
在美國，有感於第114屆國會之中，男性議員佔議員總數之80%，女性議員佔比很少

肯撚定女權撚又會話係性別歧視，所以女性議員咁少， 全世界選民都係性別歧視居多

請食飯都拎出黎講

女請男食飯會拎出黎講， 男請女食飯就必然， 我咪一路屌緊咁既野

都係嗰句 男人對女人好係人情
啲女人慣撚咗就以為係道理
呢啲咪叫犯賤

識朋友做headhunt
話大把公司見到份cv係男性就睇都唔睇dum撚左去

Mt program 好似咩新xx嗰啲
廿幾個名額得兩三個男

返工又係
女嘅大撚哂
水機飲埋最後一滴然後走返埋位
好似皇太后咁要人服侍
男人一換完水即刻成堆女衝哂出黎斟

Google工程師掀大辯論 十頁控訴書瘋傳 薪酬差距緣於生理非歧視

Google工程師德阿莫（James Damore）發布一篇10頁長的文章，批評公司用以提升生產力的左傾文化與政策，又指公司將保守派邊緣化。Google已解僱他。文章在公司內廣傳，引起Google員工強烈反嚮。文章曝光更正值美國勞工部正調查Google男女同工不同酬之時，Google近日似乎禍不單行。

唔用你班閪女人就話人歧視你地性別 籍口多多都有人支持 就係男女最唔平等既地方啦
我地男人係職場上冇呢支咁無賴既歌仔唱架
btw唔講十幾廿萬 有努力過 行業薪金水平唔係本身特別低如飲食 你睇下職場上有冇D所謂既歧視女性
有條on9話多多文獻証明個條友 你出黎做野未呀 又做盛行呀
同工唔同薪呢句真係妙 簡直自打嘴巴
一定係冇見過男女同薪唔同責

上面廢話多多 尤其當中可能仲係學生既撚樣 要大放其詞都睇下自己係咪真係了解個社會環境 自己係咪真係有經驗先鳩up啦
人廢就賴性別歧視 呢d咪閪婆既性別特徵lor

小明日日好比心機溫書考到90分，小強日日9 hea所以唔合格。

小強：「你班仆街歧視我。」

我同意你講嘅問題但有唔同睇法
其實自古以嚟父權社會真喺得益班男人只係佔所有男人入面嘅1%左右
但女權撚會要求喺全部男人身上討回公道
而top 1%嘅男人係好聰明
佢地會消費淨底99%嘅男人嘅利益嚟滿足班女權撚

結果呢，就喺普通男人地位越嚟越低，但 glass ceiling 永遠都會存在

on9無人做 少人做就無機會？

就等如無得升都on99
升係自己表現姐

經驗

「選擇性男女平等」一向存在

more equal than equal

仆街女權撚入去睇下個post, 點解又係永遠得男人負責買鑽戒， 女權撚真係仆街垃圾生物， 成日被害妄想

以前唔明啲女人咁鐘意鑽石⋯但最近買左隻求婚戒指之後⋯⋯

其實除左女之外 可以揀男架
而家同性戀咁普遍 點解自己仲要介意世俗眼光
同男人拍拖無以上缺點之外
好多野簡單直接 你話慶祝周年果d
男人fucking care 咩 少好多野煩
與其對住班死港女 不如搵個新出路
港男真係全亞洲最易被女人食住
如果唔係點會出到14巴果d事件
無尊嚴到國際公認
咁點解唔自己港男自己食呀

女人自己蝕底時就要求男女平等
男人蝕底時就話男人應該要有風度

女權自助餐

唔係比人放上庭條仔一早比人人格謀殺啦

我無溝港女

理得你care唔care啦on9仔 依家講緊男女不平等呀

我生日女朋友送左好多禮物俾我
Yeah

番到屋企就知道邊個係揸fit人

剩係睇士產假, 就知道男女平唔平等啦

佢哋點樣睇地盤佬, 你唔係唔知呀？！講俾人聽你男友做地盤？！哈哈哈

香港真係慘， 香港男人生日女朋友送禮物都要拎出黎曬， 生日有人送禮物先正常， 自己生日送禮物俾女朋友先痴線

洗唔洗影埋聖誕情人周年禮物俾你？唔係個個女仔都好似你所講咁，香港男人有得爭扶養權，有得分身家，其實都幾平等啦

我屌你老母女人職場比人歧視？返過part time 都知，女人少少野都話搬唔撚郁，老撚鳯撓埋雙手要啲男仔幫佢地搬哂，唔該都無聲，人工仲大家一樣 唔撚幫又比佢地背後講是講非
趕住收工但唔幫啲女仔開住道門比佢地行先又話無風度
女人大撚哂啊？

依單野真係痴線
個臭閪咁樣屈人都係判社服
法官好野

之前個單
悔婚，所以被人爆衰11
好彩最後無事.....
十幾年前你情我願，而家先爆出黎

求你班港男 要女仔仔aa啦 係你班仆街做難事

。有著數拎時:屌 男人黎有d風度啦
冇著數時:男女平等啊

我無份做壞市